邊撚個吹風話今日休息?

屌你老母

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

明明以往個個星期六都有光復遊行，今日唔知啲人去哂邊，我見到遮打花園個所謂集會好心灰

同平時啲公園仔集會嘅規模同人數有咩分別？

今日係港共政權實施《禁蒙面法》嘅第一日，竟然都會咁少人出，我係林奠刁總都笑死你哋啦

休唔休息唔駛人地吹，自己判斷。